- [ ] **Změnilo se během vývoje tvoje řešení?** Upravil jsi TA v ticketu? Jsou všechny zúčastněné strany o této změně informovány?
- [ ] Děláš složitou migraci nebo command? **Jsi domluven se svým techleadem na testování na preprodu? Už to otestoval?** Napsal jsi pokyny do nasazovacího tasku?
- [ ] **Máš testy?** Testuješ happy path a hraniční případy? Otestoval jsi to ručně, např. proklikal administraci? **Dal jsi testerům pokyny na otestování?**
- [ ] Děláš změny v API? **Je vytvořen MR na změnu v API dokumentaci?**
- [ ] Děláš změny environmentu/nastavení? **Máš vytvořený MR do terraformu?** Máš nastavený environment pro preprod?
- [ ] **Upravuješ administraci?** Nezapomeň do komentářů vložit screenshoty změn!
- [ ] Děláš klienta pro externí API? Máš nastaveny timeouty requestů? Máš vyřešeny veškeré možné chybové stavy?
- [ ] Vytváříš [celery task](https://mallpay.atlassian.net/wiki/spaces/MP/pages/829521936/Celery+lohy+na+pozad)? Je správně nazvaný? Má nastaven správný time limit? 
Přiřazuješ ho do správné skupiny? Nepřekračuješ maximální time limit v této skupině? Myslíš na opakování tasku při chybě a máš to otestované? Myslíš na atomic block, případně musí být task atomický?
- [ ] Vytváříš command, který se pravidelně spouští? Máš jej nastaven v settings (pro generování celery tasku z commandu)? Máš jej nastaven v beateru? Je nastaven na čas, kdy je [beater méně využívaný](https://maroca-my.sharepoint.com/:x:/g/personal/lubos_matl_mallpay_cz/EQqiKmzrPuJFgOsh8dtV_VIBAp6WDBuvADLSbXXdu37Itw?e=stUF7Y)? Máš vyzkoušené na localhostu, že se command pouští? Myslíš na atomic block, případně musí být task atomický? Co se stane, když v půlce provádění task spadne?
- [ ] Vytváříš modely? Máš vytvořeny `clean` validace na všechny nedovolené hodnoty (nebo jejich kombinace)? Zaregistroval jsi model do `reversion` (pokud to je třeba)?
- [ ] Jsi nastaven jako asignee? Máš nastaveného techleada? **Doběhly testy úspěšně?**
